啲人到底分唔分到學術台同校園台呀？

u life 去返校園台啦，有咩學術討論呀屌

見到有個吹奏華夏fans post 反而去咗校園台